galaxyman已經報咗警 粒花生越來越大

睇嚟粒花生越來越大粒，究竟誰是誰非
我先覺得肥仔最慘🥱

who?

咩人先會搵警察

真係估唔到佢真係會報警

自己報完狗 再話唔會無啦啦告人

佢自己post完 依家搵警察

唔明乜嘢心態🥱🥱其實好多人都係咁

其實好諷刺

乜嘢心態真係唔明

有咩問題職責範圍之內